百萬富翁啲觀眾永遠都識答

每次個答案都啱

有無邊次係錯

可以google

得幾秒比你Google?

一聽到條問題就可以google 啦，唔係等人用錦囊先搵

做過觀眾，有時快到搵都無時間

感覺又唔似，見到其他都識禁答案

唔係架 有時會有兩個答案差唔多比數

我讀drama架

有聲

高手在民間

唔識答沙士比亞四大悲劇

有試過有個答案第二多人答，反而第一多人答個錯

問siri搞掂啦

以前冇得google

諗起細胞壁果個

個陣邊有人用電話上網
個陣仲係3310年代

假架。。。我肯定
利申做過參賽者

答可以google既係00後？

陳啟泰果陣撚有電話google 用

而家就唔知

諗起以前參加學校啲問答比賽 比左疊題目叫我地睇熟佢

細個有諗過係咪背定問題集答案

我記得細個十鳩幾年前咩江山如此多fun果類節目, 問參賽者歷史問題，嗰陣心諗咁撚犀利，中國咁多年歴史，個撚個條條都識答，大個先知係先俾本書參加者讀，其實係鬥記性